鄭錦滿跌落渠就連圖書館都失去

*鄭錦滿跌落渠就連圖書館都失去
捍衛那 公義即使被捕都不向後退
任何法亦難像基本的乾脆
熱民說 港人制己憲

天有光 天有光
如來佛祖夥靠岸
誓撐熱民忘記困擾
就如佛陀降臨在世間喂鷹虎
熱民這樣偉大 誰不撐

#自決港獨不成器
碰上了毓民便陶醉
白鴿是為了選議席來又去

力抗港共便團聚
怕過於bulky便離去
盡力為香港 是誰

Repeat *

風有聲 風有聲
太上老君邀作浪
就似玉皇大帝上世 就如同玉皇上世堵上了北缺
熱民這樣偉大 誰不撐

Repeat #**

關注更多熱血公民消息 | Get Closer to Civic Passion
熱血公民Facebook:
熱血時報 iPhone Apps：

拿！！！

怕過於bulky便離去

喊濕幾個枕頭

熱狗又上黎宣傳
拉

邊間教會？

羅B

邊句唔啱音？

你條能樣根本係熱狗hater
熱狗退出社運 只做支援義士
係2-3年前已經宣布左
原因係香港警察愈來愈危險
政治形勢差左好多 政治人物還好 平民代價極大
死左你都唔知咩事
全香港有咩政黨比佢地更有政治觸覺
係最壞的時份先推人去死就識
你都係求返你班泛民港獨攬抄派啦

佢似唔識音樂

你條能樣根本係熱狗hater
熱狗退出歐聯 集中英超歐霸
係1年前已經宣布左
原因係歐聯賽事愈來愈危險
人腳形勢差左好多 領軍人物還好 球員代價極大
死左你都唔知咩事
全英國有咩球會比佢地更有政治觸覺
係最壞的時份先推人去死就識
你都係求返你班利狗曼狗等炒派啦

我絕對音感，唔會唔啱音

咪係

已經分唔到直必定蝦腸

佢係x兆x

迷兄

係退出社運就唔好出黎選啦
日日好似怨婦咁串泛民
依家邊個打緊國際戰線呀
Pompeo又識唔識你地國屍?
樓主熱狗 拉

「你都係求返你班泛民港獨攬炒。。。。」咁係呢個政治光譜上，佢定位係咩？

除咗標題其他都唔啱音

笑到仆街

你知係咩歌？

我係和理非，我地先係遊行既多數，點解勇武派有權決定遊行方向？

我地熱民唔接受呢啲負面改歌

睇完第一句以為自己知
睇埋後面就唔肯定喇

ToT

國際關係十分微妙
互相影響同制衡之下
pompeo 夠膽講冇受過陳雲老師同熱民半分思想指導咩？

郭富城啲歌
我由細聽到大

延申閱讀

其實本土自由派即係點？。。。

要參加社運先可以追住販民黎屌？

巴打睇清楚個post喺波台，成班都係假膠黎
你愈覆佢就愈開心，對待波台狗最好方法就係當佢地透明，block晒啲弱智就走得

快躝啦

咩歌黎。。。

自決港獨不成器

真係啱音咩？定係我對首歌唔熟

回到花開的那天

啲城邦狗講野lur下lur下差唔多啦

啱唔啱音係唱嗰個人決定
我可以唱到佢啱音

冇唔啱音嘅詞
只有唔啱音嘅人

推post仲要比你笑。。。

可摸耳照顧下我呢D小學畢業，畫公仔畫條腸出泥

你咁講就咩都得啦
填字入一首歌仲有咩意義

普通話好似work
可能佢哋用開

樓主十幾年意色樓fans

冇笑，喊嚟

嘩 連登墮落到拎熱狗打飛機？

句句都唔啱音！

omg🙀

你知work，似你用開

天有光 天有光
如來佛祖夥靠岸
誓撐熱民忘記困擾

差啲唱錯歌

呢幾個字直情離晒譜，唱唔到！

捍衛那 公義即使被捕都不向後退
任何法亦難像基本的乾脆
熱民說 港人制己憲

有冇人改新版 民主會戰勝歸來
首歌其實好正

無咗中段個副歌嘅

咁似係你問題

Which church?

小妹唔信教

我唱到喎

block左你條含家剷唔洗阻住睇其他post

屌 笑到咸

冇所謂，你損失

捍衛那 共義即是被捕都不向後退

一句已經有至少兩個唔啱音

冇魔鏡

秒

肥仔跌落渠就連部單車都失去

唔畫畫唔可以講畫
唔煮飯唔可以講道餸好唔好食
未做過賽車手唔可以講賽車

波台嚟唔好勞氣

巴打唔好返咁多教會

支持踢走個肥婆

笑死

未做過特首唔可以反政府

熱血公民 可以代表我

冇左魔鏡歌詞既

熱血贊助

作得幾好 G持

嘩屌
想話試唱 點知唱到以為自己甩撚哂beat
你改咪改 增多一個字係為乜？
仲有 你試下唱 「熱民說 港人制已憲」黎俾我聽下

快活到每日大一歲
熱民說港人制已憲

識唔識數手指？